## Informations sur le fichier

<div>
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-FILE_INFOS"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/commented/tutorial-03.png"
    />
</div>

En cliquant sur ce bouton <span class="icon"><i class="mdi mdi-information-outline"></i></span> vous ouvrez un tiroir contenant les informations (ou metadata) de base sur le fichier source :

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="ACTIONS-FILE_INFOS-DIALOG"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/actions-file_infos.png"
    />
</div>

Comme vous le voyez les informations détaillent plusieurs choses concernant le widget et le fichier :

- nom du fichier ;
- type de fichier ;
- type de "service git" : github, gitlab, mediawiki... ;
- lien vers le fichier source, nom de la branche principale... ;
- liens vers des fichiers externes si c'est le cas : schéma de données, propriétés _custom_...
- etc...

---
